再度語出驚人 柯P：香港一個小島有什麼好看的？

台北市柯文哲赴泰國推展觀光，泰國旅遊業協會副主席鄭楚錦建議台灣加強宣傳，若成功
有望在近年內超越香港。柯下午受訪語出驚人，直言「香港很無聊，香港一個小島有什麼
好看的」，泰國去年給予免簽後，遊客人數較同期增加了80%，未來會建議中央給更多國
家免簽待遇。

今天是台北市長柯文哲東南亞印度參訪第四天，下午受邀到泰國第一學府朱拉隆功大學戲
劇學院相關簡介，柯會後被媒體問到對泰旅協會意見有何看法？柯直言，去年台灣陸客在
減少時，北市觀傳局有去找行政院政務委員張景森，後來去年8月就先開放泰國免簽，收
到不錯的效果，當時泰國遊台旅遊人次與同期相比，增加了80%。

柯直言，回去會建議中央多多開放，若不敢一下開放那麼多，也可以從團客免簽做起，希
望能擴展到整個東亞各國。另外台灣有很多移工、外籍新娘，也可以把他們培訓成各國語
言導遊，把台灣觀光人力訓練起來。

由於鄭楚錦認為台灣有望超越香港，現場記者特別追問柯台灣與香港有何差異，此時柯語
出驚人，直言「香港很無聊，香港一個小島有什麼好看的」，此時一旁幕僚趕緊阻止柯發
言，但柯仍不願停歇，說說自己去過香港好幾次了。

事後柯在出訪群組補充，台北市內有高山、溫泉，所以要呼籲曼谷的民眾來台北觀光，以
台北的美食、文創、歷史文化，加上可以透過觀光免簽、航班增加及導遊人才培訓，相信
台北對曼谷人的吸引力一定能夠超越香港。(陳思豪/泰國曼谷報導)

駁唔到

老雅認同

有好多國際笑話

如果要鬥多野玩，香港的確唔台灣多。

其實台灣除左滷肉飯同台妹仲有咩

香港有條MacLehose行山徑上過全球十大，台灣有乜春？

香港人肯醒未，仲成隻井底之蛙咁

塑化食物

風化案

死台狗

新北市

有堆日本仔專係黎香港影鳳凰山定唔知咩山個日出，想問下有無日本仔專登去台灣影日出？

又用行山打飛機 我仲以為全世界都係熱愛登山人士

台狗d國際視野真係冇得頂

香港旅遊真係冇咩特色

又講得冇錯喎

有世界排名仲唔夠?
食物又多又好食過台灣

玉山

台狗真係台狗 自大到

台灣除左風景仲有乜鳩 要風景鬼佬自己國家郊區仲癲啦

最撚醒係你啦 自己住既地方係最垃圾 人地就係最好 如果全香港都係你呢種廢人就真係可悲啦

2016全球20大旅遊城市：
1.曼谷
2.巴黎
3.倫敦
4.杜拜
5.紐約
6.新加坡
7.吉隆坡
8.伊斯坦堡
9.東京
10.首爾
11.香港
12.巴塞隆納
13.阿姆斯特丹
14.米蘭
15.台北
16.羅馬
17.大阪
18.維也納
19.上海
20.布拉格

老老實實台灣除左鄉土民情之外，仲有乜值得去體驗？

借問聲香港得個東方之豬之外仲有咩

以前既香港就特別
而家一街都係金鋪藥房蝗蟲

曼谷第一

雞

事後柯在出訪群組補充，台北市內有高山、溫泉，所以要呼籲曼谷的民眾來台北觀光，以台北的美食、文創、歷史文化，加上可以透過觀光免簽、航班增加及導遊人才培訓，相信台北對曼谷人的吸引力一定能夠超越香港。

佢無講錯，秦國人邊有錢來香港消費，去臺北啱架喇。

香港真係多野玩既話
新假期就唔會引到一大班MK偽文青上山/搵隱世小店啦

阿里山姑娘
檳榔西施

仲有人
台灣最美的風景就是人

有檳榔

好正常

講事實都唔得 一年有幾多遊客係特登坐飛機黎行麥理浩徑

即係咁講，近年有香港取景嘅已有

ghost in the shell
alan walker - sing me to sleep MV
秀智 - yes no maybe MV
fifth harmony - worth it MV都有個香港景

台灣山山水水你估泰國無？

我曾經係春天上過武嶺
平地個日係陽光普照28度
登頂時山上風雨飄搖氣溫幾度有結霜
全部人都好驚嘆一日之內感受到春夏秋冬

阿里山入夜螢火蟲滿山飛舞
係黑暗中你會覺得自己尤如身在仙境

香港除左金舖名店冷氣商場同屏風樓之外
搵咩同人比？
樓面呀姐塊西面定係搵個萬零蚊既sales但唔知點解生到出來d白鴿眼呀

地溝油

成班崇台撚又衝出嚟奶台狗鞋
身為市長講呢啲嘢又肉酸又小家
呢啲垃圾小島真係永遠都上唔到大枱

駁唔到
柯p

香港除左買野仲有咩？
黎香港行山？
你去輪敦會唔會行山？

旅遊黎講
我都覺台灣好過香港

不過其他野好似政治 經濟產業 大學教育 英文流通率
台灣真係得啖笑 都唔好話同香港比

因為你地正係識去個幾個

人地用緊台北市同香港比呀，唔係成個台灣呀
去台北我上廣州好過啦

新加波第6 香港11？

台北+1分

台灣的確係好玩過香港好多

仲有marvel doctor strange

喂
大家咁意外咁大反應做乜
睇清楚對象先啦
文首第一句：台北市柯文哲赴泰國推展觀光……

我個名

淨係香港島一個小島梗係悶
維港景色都要喺尖沙咀望過去先靚啦

自然風景同城市景比?

你唔同西貢既六角形岩石比?

One night in Bangkok and the world's your oyster
The bars are temples but their pearls ain't free
You'll find a god in every golden cloister
And if you're lucky, then the god's a she
I can feel an angel sliding up to me

其實又真係冇得駁
香港除咗有燒味同點心同順便上大陸叫雞
其他真係輸曬比台北

唔理邊到好啲
但係要靠踩低另一個地方
去吸引人地去自己既地方
仲要係市長做出呢個行為真係好柒

你要知道d 鬼佬用美金，英鎊，歐元去到東南亞國家係一蚊等於當地幾十幾百蚊
d 鬼佬又好鍾意沙灘曬太陽同食小食 (仲有叫雞）

旺角道油站

係香港講旅遊，是但一度都完勝香港啦
旅行原本就係由一個住到悶嘅地方去另一個人地住到悶嘅地方
有乜好嘈

新加坡 -> ->

講交通，香港完爆台北
講城市規劃，台北停留左邊個年代？
話香港差既就去少幾次旅行留響香港深度遊啦

咪就係

確實 香港有咩好玩 迪士尼

島

見到連登咁多人話台北新北好過香港真係得啖笑，
咁撚好唔見你哋全部去讀書？

崇台撚係要衝出黎柒

支持香港
不過依加旅行界淨係照顧支那遲早玩完

除左泰國，可以同中國講

講緊旅遊呀，柒頭

挑 有時去中國台灣都覺得好落後

曼谷雞世界第一
又平又抵又正又緊

台灣最美的風景是.....

香港高過巴塞羅那 布拉格已經得淡笑

台灣咁大無得講
台北就真係好悶 去一次已經唔想再去

呢個真

香港島 <<< 臺北市
香港 >>>>>>> 臺灣

台灣根本就係以前啲大陸
坦白講依家大陸一線城市鬼死咁靚
除左空氣唔好...

佢去左香港島咋話?

崇台狗真係柒到

d鬼佬去叫雞，後生雞，未成年雞，又平
緊係開心

雖然香港都有免費雞

現時既香港真係差左好多
但唔知點解仍然爬台灣頭

台狗勁落後 梗加無野睇

佢又講得無錯啵

仲有iggy azalea-Bounce
本女的少女1/3-love & live (好似係)
Gallant&Tablo&Ericnam-cave me in

話香港冇咩特色既
不如試下出街睇睇唔好日日係屋企打飛機
冇特色既話人地唔係自己國家影做咩要嚟香港拍?

今次我撐台灣

施旖婕真係帶比我地唔少FF空間

香港有咩景點？

係香港旅遊好唔好玩又輪到你黎講咩柒頭 點解你覺得香港旅遊唔好玩 ？你係旅客咩 在人地旅客黎睇樣樣都係特色 大把野玩wo 起碼黎玩既人點都多過台北先啦懵撚 踩低自己地方既柒頭真係可悲

如果香港人咁樣講台灣
台灣人一定屌香港

如果台灣人咁樣講香港
香港人一定認同

你話佢自大又好，愛國都好啦
不過香港人踩自己地方係不違餘力

台灣Ｄ山仲多啦ｏｎ９

我鍾意香港，因為呢度係我長大同生活嘅地方。要爭做乜嘢最佳旅遊城市，由你爭到夠…

香港呢幾年都受夠過度倚賴旅遊業之苦，通街遊客（自由行？），除咗帶旺零售，亦間接俾機會業主炒起商舖租金。以前啲小店都執晒，食肆又要被逼搬哂上樓上…

作為國際城市（呢點台北有排都追唔上），應該向高產值嘅產業發展，先至係正路…

有無睇過Martin Scorsese silence
套野拍日本但係成套都係台灣取景

點會悶
直頭想搬過去住
巴塞羅那就玩成個星期都得

咪係 成班人真係on99 抵你港豬冇民主

我對住d台灣fd都係咁講
又貴又尻咪撚黎

一個新北市已經贏香港

根本台北就係繁體版大陸 唔明有乜撚嘢好玩

呢啲野好主觀啫

你咁大個島都比唔上香港呢個彈丸之地
就真係要反省下啦

又黎引戰

風化案數量呀嘛

其實台北同香港嘅市區真係差唔多
但郊區嚟講台北點都完勝

不能認同更多。

台灣一個小島有什麼好看

希望中華民國淪陷地區人民響應首都臺北市長呼籲，多啲去首都玩，唔好再黎香港呢個垃圾島仔

崇台撚真係好撚嘔心 比人羞辱完仲笑笑口幫人打飛機 班台狗真係暗住半邊咀笑

老老實實 其他人黎香港都係買買買食食食，要搵個地方有野睇真係唔容易，有無人推薦下？

世界地質公園

香港外交部有冇同台灣交涉？

咁多人好似韓國人咁以為自己係世界第一

又係台狗

其實冇錯，我都同我啲外國fd講笑咁講
香港遊一日就夠
下午落機去九龍，廟街加食下大牌檔
夜晚睇維港之後撘車入機場，機場係最正
之後撘凌晨機走

台灣咪又係無野玩, 上次去悶到PK

利申:綠吱

唔係世界第一但一定好過台灣

台灣島

其實台灣人都幾井底，冇啲國際觀

香港外交部？ 香港有外交部？

贊同

曼谷世界第一

台仔d 眼光窄到咁 我都想去台灣旅遊 一定大把笑料

台灣人最厲害，將一個世界級城市講成一個島仔，厲害

香港旅遊其中一個好處係可以順路去埋澳門, 一次遊2個國家嘅前殖民地, 台灣邊做到

馬場囉,去到英國入馬場下下都要formal dress真係好麻煩

冇人叫過你黎喎

ICC全球最高酒店

你唔好咁講呀 呢度好多崇台撚爭住奶台灣袋底架 香港算什麼

應該咁講
唔知台灣係未發展定保育做得好
有好多景點都唔叫好特別同埋獨有
但係人地會有哂配套

香港政府呢？

話香港得買野果班友係咪淨係識毒係屋企呀
咁都講得出
好多香港人真係最叻妄自菲薄
俾人踩到上心口都話人岩

駁唔到....

可惜The Ritz-Carlton係外資 美帝

班友一係日日返工一係日日係屋企打飛機
點會有時間留意自己住緊既地方有咩好

嘉義雞肉飯

屌台灣就分化
屌自己人叫咩
一直都想護台撚解釋下

以鬼佬陸度真係第一
有野食
有野飲
有成人節目

仲要平

呢樣真 真係唔好下下諗到自己地方咁差

話人井底之蛙個班，行晒香港未？知唔知香港有好多大自然地方都好撚似外國，成日吹捧人地乜乜乜，但又唔會留意香港有乜好行
未認識晒成個香港，有乜資格鬧人井底之蛙。
自己香港人都唔撐香港 抵比689拆左咁撚多郊野公園

一個夜景都贏人幾皮

不要再說了
唔想郊野公園都冇埋

台北中國人話香港冇文化歷史 笑撚咗

次次呢d旅遊po，都成堆人出黎踩低香港

又啱啵

呢個真係天大笑話

根本政府只係識得推自由行，叫人落黎買野，完全無宣傳過其實香港有好多地方都好值得去，成班本土香港人只會睇其他國家有乜好有乜好，但完全唔會自己做research 發掘香港自然生態

我個鬼仔fd一黎到見到d樓起到咁都影左半粒鐘相啦
真心想知踩香港班友憑咩

講旅遊講咩撚野讀書呀？ 讀書等於旅遊咩？

句說話無錯，不過對象應該係支那人

我意思係台灣有台灣既好玩 香港有香港既特別 做乜要其中一個好差 另一個就一定好好

其實香港大把野玩啦
出海又得,唔出海又得
大把行山徑風景都係世界級,
出海去外島又得e.g:浦台鳥 東龍島
不過配套少就真既,人地搞民宿又真係搞得幾好既

阿里山好多 有雲海 你唔好咁井底

你係咪入錯post呀懞撚 講緊旅遊呀

每年大把香港人去台灣
我印象中外遊目的地top 3 一定有

地球就一個行星呀，有什麼好看的

其實香港有咩好玩？
唔鍾意行山 去旅行都唔會安排行山
平時拍拖真係諗唔到有咩做
台北真係玩既景點無乜 但鍾意佢d夜市
食既話 台北真係好食過香港 又平d

如果只係台北同香港揀 我會揀台北

香港有咩地方無蝗 又好玩唔貴
求指點

台狗係柒
但今次係無講錯
雖然唔知點解都幾多外國人鍾意香港

又攞行山呢d冷門野黎打飛機

根據連登仔既定義，香港呢個country梗係同台灣比啦，同台北比做乜

根本柯P用台北同香港比係搞錯左，都唔對等

真係駁唔到

其實台北咪一樣，廢到喊

上次去埋陽明山同象山睇啦

但其實有好多外國既朋友，都純粹想黎體驗香港呢個咁特別既地方，有咩自然生態。
講真，班死蝗蟲頂得旅遊業幾耐。

但其實以上都並非重點，最唔撚鋸係有班自以為看邊世事，話香港點差點差，又係度吹捧外國既人。
講廢話就識，又無point

住左香港咁耐自己都大把地方未去
唔講麥理浩徑 淨係大自然真係有排玩

唔踩其他地方點樣抬高自己增加下民望

我女朋友話香港d建築物超正
歐洲唔係咁多高樓大廈

唔撚係呀嘛，山頂夜景都唔望下？
後生仔唔係唔上鳳凰山睇日前呀嘛？
順便去大澳買番罐蝦醬當手信，之後去南丫島望住電廠bbq都唔錯wo。
黎到香港...點可以唔去合仔，富士到走轉？鍾意賓妹咪落灣仔酒吧行轉囉，唔鍾意賓妹鍾意asian chick既去老蘭走轉吹兩咀又得。

你個名

識一個班台灣人隔年嚟香港睇候鳥，行山買器材
柯P咁講係方便啲台灣鄉民打下飛機
去得多台灣多，接觸得多你會發覺台灣勁似大陸
成個台灣得台北好少少

台灣係我私人公廁黎 次次去到都中出幾條台妹，唔係班㐰妹做免費雞 我都唔會點去台灣

台灣夜市有咩好食?
檔檔都係炸雞,炸腸

外國人會自己揀去邊，睇數據唔係最清楚，Btw 身為一國代表之一講一啲引起外交風波真霸氣

我都唔知香港有咩好玩

識下朋友出多啲街啦

串燒 烤物 蛋餅咁

台灣都好垃圾

柯 p 都算係咁用香港島同台北比。

就係黐埋班MK 淨係識唱K 先至悶
識玩梗係跟自己行

衣食都好多選擇喎
食嘅話香港直頭可以話世界第一
你有錢咩正宗菜都食到

香港係廢
但點都好過台灣

濕地公園真心悶到痴線
可能大自然野唔岩我
完完全全係去餵蚊
誇到有d路 你係望到前面有幾千隻蚊要抵住頭行

觀光旅遊黎講, 香港真係差太遠

屌你講到咁白 人地好hurt架

駁唔到
冇錢又追求好玩好食就唔好去旅行

台灣勁好j 一落機就有個泳池機場
又可以玩行李激流
贏撚曬啦

人地用台北同香港比 唔係成個台灣

香港要有錢先好玩

香港d特色街道好靚
我d外國frd話鐘意香港d街道，好地道

台灣d街道似大陸

呢個post成堆玻璃心 香港仔

香港旅遊業好淨係益到業主, 對其他人都只係增加social cost
可以的話最好成個旅遊業送俾台灣

呢句真係駁唔到！成日仲以為香港仲好撚多優勢係到自high個班先係真港豬！唔該睇睇自己有乜不足再自強好過，打得飛機多無益呀！

去台灣我不如去大陸啲縣城
垃圾地方

笑大人個口 係咁有價值就唔會拆啦

有咩問題

一堆玻璃心

心水清

屌你有錢邊度都好玩啦 廢話

香港打成個台灣就一定唔得架喇 打你一個台北讓一隻手都贏

其實真係好多種類
不過口味人人唔同
你駁夜市有咩好食
不如講返香港有咩好玩先

畀台狗笑仲成隻狗咁瀨人鞋底

香港人咪一樣玻璃心

如果係大陸佬講連登仔會有咩反應

認真講山台灣點會少過香港

台灣幾好玩 香港真喺唔喺好諗到。香港喺幾靚

就算唔講山
香港都唔算無聊同冇野好睇

柯P諗法難以觸摸

踩港撚真係on9
香港一個好地方 都要自卑成咁
讚下香港洗死咩

唔係玻璃心 係覺得啲毒撚靜係識困係屋企無出過城咁 就話香港無野玩
台北我去過三次 夜市係好行 衫又平
但唔算多野玩 （個人觀點）

世界未日果時香港都仲有基地呀
有無睇pacific rim

對比下入境人數

崇台狗真係智力有問題
被拆就係冇價值？

香港係悶

呢位兄弟好似玩開？
有冇多啲好地方share 下？
真心求教

小心又比人啲崇台狗話你玻璃心

正評趕中国客

成個post崇台狗淨係識講香港有幾差，完全講唔出台灣有咩好

老老柒柒，台北黎講，求奇一個大陸沿海城市都屌打啦

個正評數同回覆風向
睇唔透

雖然好撚憎台狗 但係台灣又真係多野玩

屌
香港租貴已經比人blacklist 左
重慶大慶咁既垃圾地方都$200一個床位,屌
仲要淡季,間房乜撚都有
同樣價錢,去印尼泰國台灣大馬可以住得好好

Ps:hostel 貴得黎仲要係冇質素,呢個先係問題

真話通常都係難聽
見到班連登仔民族上身真係好笑
只係另一班中國憤青

post返條ptt 睇下人地點打飛機先

呢位兄弟好似玩開？
有冇多啲好地方share 下？
真心求教[/quote]
我以上講既好多都堆係西貢個頭
多d去西貢，真係香港後花園黎[/quote]

我淨係知西貢個邊有出名嘅岩石睇
好似要搭船個啲，兄弟有冇玩過？

有台妹已經足夠
港女

口沒遮攔

我以上講既好多都堆係西貢個頭
多d去西貢，真係香港後花園黎[/quote]

我淨係知西貢個邊有出名嘅岩石睇
好似要搭船個啲，兄弟有冇玩過？[/quote]
六角柱岩既話，萬宜水庫行過少少就有

屌 柯 p

咁係你住乜咁多年 要玩要睇既都睇過做過姐
去長洲咁 香港人去到唔去啦
但對外國人黎講個風情已經好唔同啦

曼谷第一都唔係咩新鮮事啦嘛

或者無咁誇張，但北上廣深一定屌打

而北上廣深入邊得上海可以同香港一戰，咁台北既質素去到邊，真係自己諗

論買野 香港一樣乜都有
行山 上榜
自然 有世界地質公園，米埔
樂園有海馬 迪迪尼

係歷史差啲，想睇歷史去上環坐船過澳門

同呢度一樣

長洲大澳赤柱呢堆對外國遊客黎講真係好掂

你都好野 咁樣拎兩樣野黎比
你比都比大東 蚺蛇尖比啦嘛on9

不過淨講台北係無咩野玩

認真駁唔到
黎香港食野 一堆日式台式意式餐廳
唔係幾諗到港式有乜野好食

係叫有山有水
但啲水 唔入遠少少 三星灣呀個堆 啲水都唔會靚
山 我又唔覺台灣會無

不能認同更多
去到台灣 我以為台仔味精當白飯
啲野食得個燶字真係想死

崇日 崇德
依 D 真係高質地區

台灣都有人崇拜
真係無法理解

我上過珠峰

香港真係連西藏都比唔上

你去行山未知囉
你估真係冇遊客行咩

Btw 其實我覺得志蓮淨園起得好靚好有feel

如果香港政府可以唔好將個旅遊業偏重於內地客購物，肯搞下其他深度遊項目一定掂過好多地方

有普選
冇普選

台媒雖然廢，但真係好撚識做新聞

唔撚係呀？赤柱有撚野睇？個爛鳩市集得d淘寶質素垃圾工藝品

痴撚線 你不如數下香港有咩係食唔到 ？

定係你無錢食炸

茶餐廳/飲茶/大快活大家樂囉

山景台灣實贏

你自己入一轉赤柱睇下幾撚多鬼佬先講野啦弱智仔 沖出黎柒

有咩好笑可唔可以講下

咁多人屌咁少負評

其實香港係多野食過台灣好多
但價值貴，講平民化野食其實唔係好多
少少特別都賣到貴一貴

唔講邊個城市好d 個個城市都有好有唔好嫁喇 睇你放大邊樣黎睇嘅啫

不過堂堂一個市長咁講野真係好小家同肉酸

不過香港人質素垃圾係真
大部份人完全冇禮貌修養可言

酒吞童子今次唔見人

反映晒台狗特質

香港狗也不屌
先唔講有咩景色有咩硬件

周街自由行同喼神破壞晒氣氛

黎旅行就係想食當地特色野
你估台仔黎香港會唔會想食肉躁飯?
架仔黎香港會唔會想食拉麵?

不過你係講得無錯既
早排睇個台灣旅客餐廳排名
連澳牛都上 又真係幾多野食既

你去台北食d野咪一樣係連台灣人都唔食

一班本來對自己地方極多不滿既香港網民
經台北市長公言挑釁後變得突然愛上自己地方
好感動

好耐之前 啲特色建築 咩紅樓個啲
仲係到既話 唔好話旅客啦 我都好鐘意 好想去睇

而家? 乜鳩都話要拆

旅遊業

香港無特色野真係笑撚左 茶記車仔麵燒味鋪事但數都數到幾樣

咁係你井底姐 咁都好講出黎

沖出黎柒

香港的確乜鳩都冇 佢咁講有乜問題？

香港無野睇都仲未超越到

香港人最鐘意笑鳩香港
話香港冇野玩果d平時自己又有冇了解下香港先？
香港咁細個地方有山有水
交通又屌打其他地方
同埋用自己把尺去度遊客根本就係笑話
你咪問下d外國學生想去台灣exchange定香港囉
香港班鬼仔不知幾撚多野玩
連alan walker都識去海山樓拍mv
你班柒頭以前都未識去啦
如果淨計台北外國旅客一定係香港屌打

講真，如果講玩，香港除左兩個樂園之外係0
但係我覺得旅行係睇野同感受當地既文化
台灣成日比人話爛撻撻，你幾時見過話香港？
食就唔洗講啦
唯一係輸在服務態度

服務態度 agger
仲有就係大陸人既污染

騙子

明明俾人踩到上心口，但香港仍然會有一堆護台豬爭住伸塊臉去俾人踩多幾腳

你用居民角度去睇遊客
唔通日本人又會著和服去清水寺？
台仔又日日行夜市？

一班人係度鳩踩香港真係好on9

香港第一 嗰種新舊文化建築融合真係好好J
我就真係未見過有圖/網站講過第二個地方有啦

第二 論玩有OP 又有迪士尼 先唔好講好唔好玩(利申唔中意香港主題公園)
屌你一個咁細個嘅地方有2個咁大型嘅主題公園已經好撚尾機
同埋你唔好話咩嗰2個公園垃圾 對未黎過香港嘅人黎講知唔知係幾吸引

第三 維港
唔撚講咁多 東方之珠唔係浪得虛名

第四 治安
香港犯罪率低好吸引其他國家人士
(犯罪率低唔撚關你事呀黑警 主要係市民質素高 雖然以後唔敢講 )

以旅遊黎講香港除左消費高同多人到嘔 以外 但我又唔覺強姦小國有幾好

利申冇去過繁體支那 對我黎講同去中國一撚樣

成班人係香港乜都做過晒就話香港悶又乜又柒咁
去旅行你去得幾日塞到自己個行程爆晒實覺得人地好多野做好多野睇架
班人個視角有問題

香港個夜景一定係全世界最top 個d

茶記食租金
ok呀無問題 黎一次咋嘛 豪比佢囉
打邊爐台灣無咩?

香港係有特色野
但個問題係要比人搵到先得
你自己諗下啲遊客通常會去邊
個到又有啲咩食
剩低我唔講啦 我諗你地都係想針我話香港無乜好食個句姐

求你一世留係外國唔好返嚟香港好嘛
竟然淨係up得出廟街同維港
仲好意思衝出嚟柒

你嗡乜春呀

遊客咪食d你平時唔食既野囉
你去旅行食既野當地人都唔食嫁

香港真係美食天堂黎
但講到玩
我真係唔知點推薦

講緊美食你又講撚咗去租金
仲有第二段成段都唔知你up乜撚嘢

如果遊客唔去郊外, 淨係鬥市區香港點會輸俾台灣 ?

屌 你去台灣，係咪唔駛旅遊書，唔駛人帶，唔駛做research都知有咩特色

「要搵」都係罪過，真係痴撚柒線

去旅行唔做功課？
你出國未

風景,民情,文藝,民主可能好過香港

但政府管治能力同處理突發事件一樣都係非常之差

食品有事(同支那一樣冇人性),飛彈可以射落漁民船(咁重要既野可以咁兒戲),地下氣管爆炸等等,
仲有好野發生得都令人抓頭,其實好野可以避免發生,但感覺上佢人民地做事求其了事,到發生事已經太遲

講生活香港一定比台灣好好多

中肯

其實好多地方旅遊會好， 原因都係英文好
曼谷同峇里個景成個東南亞都係啦
若果冇人講英文真係唔會有人去
話知有幾多行山徑好野食，英文字都冇點宣傳先

人地講旅遊你又講生活

證明本土撚好得閒嘴炮嘅時候
有國際視野嘅浪子已經正評上一頁然後上咗機去第二個地方喇

你都答咗自己啦

笑撚死人咩
講緊台灣呀
呀豬呀狗都去過啦

講到尾就係香港文化=0
大把人因為睇動畫/劇集
而去當地景點朝聖

香港?

TVB劇集

理性討論仲惡撚過狗

覺得香港無野玩就係崇台狗?
係咪搞錯左啲野
台灣其實真係無乜野玩 要浸溫泉我去日本好過
我都覺得台灣無野玩
但係香港就好有賣點? 我又唔係好覺

去過唔代表識玩
你夠去過老蘭啦

你知唔香港出現係國際電影既次數有幾撚多呀？
台灣？未撚見過咁濟

幾多人仲J緊張國榮嗰個年代
不過宜家真係冇文化輸出

其實冇講錯喎 平時休息放假自己去得既地方就係cafe睇戲食飯之類既活動 想fresh d就行山單車野餐之類
你話悶我又唔覺 我自己幾enjoy呢個生活模式 但對旅客黎講真係冇咩吸引力 你話人地為串而串就話姐 唔洗覺得有咩嚴苛

有d野香港係比唔上台灣

台仔冇錢去香港玩 緊係覺得冇野玩

97後的確係

台灣很無聊，台灣一個小島有什麼好看的

如果黎香港有功課做既話
我諗唔到點解澳牛會上top20...
太興滿記我完全可以接受 又就腳
但澳牛真係r撚爆我個頭

你可以成日做唔等於人地都係
你去台灣行夜市好撚開心
人地台灣行到唔想行
你明唔明呀

講緊旅遊你又拉去政治做乜春
個個總統上完台就坐監呢點又唔見你講

垃圾到講出黎好似好自豪咁
外國朋友真係多得佢唔少

我都覺。。。班人咁激動做乜鳩
香港的確無乜野玩
台灣都無乜 但風景多
人地起碼望上個天都望得大d 闊d 舒服d
香港連個天都望唔撚到

又唔服， 台灣低過你就服， 雙重標準
好啦好啦， 乜都比晒你第一咁得未呀

計埋郊外 可能個景真係唔夠雄偉
但可達度已經贏撚晒

係自悲嘅人先成日在意呢啲排名或者人家說話

你自己沖出黎柒

比人駁，駁到無野講，然後就話人地惡，話自己理性討論都唔比

好野呀你 有無考慮過參選特首？

郊外呀

只有香港人睇唔起香港
你想食咩你想玩咩你想買咩
你想就有
山景海景都有
去過其他國家往就覺得香港真係好好除左往得細

當老蘭流㗎？鬼佬天堂，咁易比d台狗體驗？連本地人都未必體驗唔到

好事黎 班大陸狗死去台北好啦

講黎聽下 真心求教

我自己係覺得香港算係乜都有 除左無雪
但每樣野都唔係好好 全部都一般
其他地方無香港咁多野玩
但每個地方都有一個好高質既景點
居住黎講算係唔錯 但旅行我覺得就...

郊外，我上面都有講 香港夜景一定最top 個埋
屌打九成地方

咁多電影MV都嚟香港取景
如果香港真係冇特色同冇野好睇
咁點解啲人唔係自己國家拍
要用咁多錢嚟香港拍?

「震撼」呢兩隻字係真

小弟住呵三個rmmate都係鬼仔，三個落到機第一下都係呆左

台灣有咩劇集電影吸引鬼佬嚟呀？

夜景...
對遊客可能係既

但一個連想睇下星都要上山下海睇既地方
對我黎講唔算靚夜景
隔離飯香 咁我都明既

見到啲咩？

事實證明連登仔同支那人一樣玻璃心

除左台妹同繁體字 根本同大陸冇分別

因為班垃圾駁唔到咪正皮上一頁

比人踩到上心口都叫玻璃心?

分唔到男女，全部都平地黎

講緊景點呀
台灣嘅景點係星星呀？

香港行山極近市區又可以望到海(港)
呢樣已經夠屈機啦 大自然唔講 地質公園個d都值得行
買野食野 你見到魚蛋飲茶可能覺得cheap
遊客就當係寶
更唔講大把人當香港=大陸 黎左當食中國菜
去浦個d就更唔使講
香港單項可能未能最top
勝在夠全能
你可能要遊幾個城市玩足既野 香港都可以玩到

我講緊夜景喎...

btw其實我一直覺得幻彩詠香江好濕鳩

駁唔到 怪得之震撼

上太平山不知幾多次

一個大嶼山 再加個大佛都收尻佢皮啦

所以我話住落真係唔錯 我都鐘意香港
但旅行既賣點我覺得真係唔算好吸引

阿里山？

不如咁講
香港你自己行過幾多地方
我諗大把人隨時行東京台北仲熟過自己香港

btw講起魚蛋燒賣
希望班遊客做功課個陣唔好mark龍津

中肯
不過台灣also

香港人永遠都唔會支持下自己地頭
上面講讚成個班真係連蝻都不如

香港好多野玩喎
只係住慣左 唔覺得特別姐

你要推泰國咪推泰國
唔洗踩香港掛

台灣就係一個垃圾國家
去過台灣讀書/做野既人就會知台灣人幾撚on9
打機鬧人都可以告上法庭就知呢個國家幾咁低等
風化案更加唔洗講

講兩句就咁大反應，唔係玻璃心係乜

唔講咁多啦
香港台灣都係垃圾

香港個夜景世界第一，高效率運轉系統，兩個主題公園，有大面積郊野公園，世界地質公園，多沙灘，多離島，多好野食，同台灣比就難d, 但一定好過台北

又唔諗下佢班國民
香港都有人就下佢地講蝗語

呢個po 已經失控

新來嘅 正評 上一頁 就得架喇

落機第一下呢個講法係誇張左，但岩岩黎到頭幾日覺得好震撼係真

譬如我有個rmmate係威爾士人，入呵個陣經過又一城覺得好大好靚，覺得呢度一定係市中心

我同佢講：又一城碎野黎架咋，出香港島走一轉d商場仲大仲靚

佢完全唔信

做到台灣市市長, 水準都係鄉下佬水平
其實台灣人呢啲鄉下佬亂講野, 有乜好嬲?
道理等於有個傻佬係條街發癲, 你唔會怪佢一樣.

連登仔, 不妨問多啲外國人點睇香港
我見唔少最初都唔鍾意, 但住落佢地發覺好正
交通方便, 有山有水, 去郊外又唔駛要好耐車程,
城市發展又發達, 乜野都有得賣.
你住 New York, Melbourne, Vancouver 呢啲地方都無咁方便

反駁返就玻璃心 咁唔洗討論啦

好心唔識講嘢就出少句聲

屌你，由普通台仔講，我可以當佢見識少，而家由台北市長講，我直頭當佢宣戰啦

你起下底
人地黎緊去台灣呀

香港的確係無乜野玩
但係佢要靠踩低人地嚟推廣自己真係好低莊

但係香港機場真係好撚靚
我去咁多個國家都未見到一個靚過香港

咁你去左新加坡

根本係香港人 on9, 一箱情願覺得台灣人好, 台港友好共同抗支
就係多得呢班香港人伸隻手過去幫台灣人打飛機, 佢地先咁自 high

未

根本人地日日港狗港狗咁嗌我地

新加坡係好, 但始終都係香港好dd

話香港冇特別果啲真係井底到仆街，要山有山要城市有城市
去郊區咁撚近
世界三大夜景起太平山望落去，講真真係好靚好特別
講飲酒LKF其實真係世界級，交通又方便幾點走都得

淨係啲高樓大廈加唐樓果種cyberpunk已經好多人嘩嘩聲

屌那媽香港就係咁靚咁特別先唔想俾支那人污染

今次個姓柯講既野根本作為香港人無可會撐,佢根本冇尊重香港依個地方

港狗都搵錢多過佢地d 26K 台狗

我只係講機場
新加坡完勝香港

台灣

香港旅遊既賣點係 方便
一個小城市可以滿足唔同旅客對購物,美食,自然,文化體驗等等既需求

新北

我覺得 55 波, 當然新加坡機場係好好

言論自由為人民之基本權利，憲法第十一條有明文保障，國家應給予最大限度之維護，俾其實現自我、溝通意見、追求真理及監督各種政治或社會活動之功能得以發揮。惟為兼顧對個人名譽、隱私及公共利益之保護，法律尚非不得對言論自由依其傳播方式為合理之限制

香港行山可以同時有山景同海景，呢樣我諗全世界都無乜地方有

姓柯可以宣傳台灣有幾好冇問題,但佢唔識尊重别人既地方,我唔明身為香港人屌下佢就叫玻璃心?

台灣生活節奏慢、生活成本低，依兩方面好過香港，去移民退休算唔錯，但香港一定唔差過台北囉，由市長講真係好難睇

on9
連登仔眼界淺窄到
台灣既地理環境多元化係世界一絕
就好似一個袖珍生態球咁，咩地理特質都有
香港同人比

有冇睇酒吞童子啲post?
自己地方比人踩到一文不值 唔通好似你班祟台狗咁又贊成又駁唔到咁?
你咁愛台灣今次去完台北唔洗返黎啦

拎香港人工去咪叫生活成本低

寫呢句說話既人, 必遭皇天擊殺, 落地獄

台灣定台北

係人地眼中我地個條件即使係好

但政府淨係識推自遊行，叫班大陸西黎買野
又真係無咩好學習既

上面十萬個point 講出黎
一句玻璃心就以為自己岩？

小島都屌打台灣啦

呢樣真係都認同 上次去河內都有差唔多既野
都一樣係鳩鳩地

旅遊黎講真係駁唔到

你認真 ?
我勸你搵多d 資料先, 香港生物/植物多樣性, 隨時多過台灣
淨係常住香港既麻鷹已經多過成個台灣省總和
小朋友, 唔好幻想出來就當真

如果你真係覺得香港好無聊同冇野玩就麻煩你出多啲街啦

台灣人工計都係啦....佢地壓inflation壓得好勁
人工唔高但生活野一樣係平

台北生活難係難在租屋貴only

算啦 人地有1人1票選市長 講野都大聲D 你點同人鬥呀

十年前個機場就係好正既
咁多年比其他追過啦

而家淨係睇日本，
講靚，羽田國際線都好靚
講買講食講行，新千歲無得輸

未計其他國家

柯 P 講得好

係 加上有野樣係 一直有既野就覺得應份咁 就冇人會理
但好似上面咁講 香港好多沙灘
呢樣野勁多鬼都好鐘意

香港1人1票咪又係建制贏

：你老母係雞！琴晚比我屌到丫丫聲！

：我老母琴晚全晚係屋企喎

：玻璃心 講下都唔比

又有睇少部份連登仔玻璃心表演

如果講機場
可以留意前排skytrax排名
香港機場食野全球第一

講唔係事實既野都唔可以比反應？

香港講旅遊真係笑死人
除左人工比台灣高 經濟比台灣好 治安比台灣好（風化案 械鬥案） 多些少國際視野
真係冇咩好過台灣
台灣咁高水平
我呢種低賤人都係留係香港打份牛工

去台灣係退休
係香港係工作是常識吧

明明香港體系(+旅遊)就應該當一個國家睇，
問國際攞so就吹到自己係國家，
唔夠台灣比就自貶身價同台北比，當自己城市
正一垃圾
問心個句你針鳩台仔都唔會分佢係台北定台南啦
咪又係針曬成個台灣嘅台仔
垃圾

呢個post 好多人屌既唔係台灣 柯p
屌既係你班自己地方有好既野都唔去發掘 同珍惜既撚樣

正評 多 負評 十倍

d 玻璃心 仲死撐

日本淨係去過東京同北海道

你就真係on9
政治地位同旅遊比

新加坡個個都👍👍👍

比人踩到上心口都叫玻璃心??唔好濫用呢個詞啦

屌 用左emoji

講緊地理啊文盲
唔夠人講就搬龍門

想屌但諗真啲又無講錯

踩咩上心口 我好認同喎 , 香港一個小島真係無野好看
因為港豬眼中只有炒樓炒樓 有理過其他野咩 ?

香港人寫殘體

唔洗擔心
到時香港都有故宮
台灣邊會超越到我地

其實諗深一層 事實又真係咁

台北市長柯文哲
講果個係台北市代表, 唔係總統

佢講得好啱

香港冇野好睇?日日幾多遊客係山頂同維港睇風景啊
定係你日日係屋企打飛機唔知香港有幾好??

我原本都想咁講 但廢事提到老母人地又玻璃心

台灣風化案算唔算一大看點

市區成片石屎森林
一係全部都大財團商場
只有肯行入啲行遠啲先會睇到好野

住黎講香港真係一個好好既地方
旅行我始終覺得其實唔係太吸引
咁有啲野係遊客角度我唔太清楚啦 唔講咁多

利申返覺得台灣無野玩 唔係崇台狗

Ok 宜家我去痴返先

香港旅遊係真係好既
咁又唔洗妄自菲薄

但對窮人黎講就唔係宜居囉

傻嘅, 香港D高層數、高密度嘅樓係幾吸引外國人睇

班台狗又可以打飛機了

香港堅尼系數全球最高，已發展地方但大把人要住棺材房又算唔算一大看點呢??

條懵撚俾人篤住心口話佢J細沒什麼好看都覺得冇嘢㗎

地理入面包ecology 以前al 有讀

我自問唔識欣賞
我鐘意啲舊樓多啲 永利街個啲

同埋我有諗過係咪啲鬼佬睇我地起到咁密笑鳩我地咋?

如果講行山 我都認同尤其西貢幾座山徑係全球數一數二

但係人生唔係淨係得行山？

你係香港係賺到錢，但係你用 24hrs *365日 + 無限壓力 + 狹小空間 換黎，渣架跑車係好型，咁又如何,你有機會享受？一個月渣一日搏下收視？

香港辛苦賺的錢，希望換到的生活、體驗，其實係外國一般平民的生活，你唔需要工作到脫髮、抑鬱先有呢種生活水平。

一般人係追求 Financial freedom, 香港人係追求 financial fame

你係咪去錯post

講緊旅遊 做乜扯去生活水平

日日見唔識欣賞係正常喎
之前搭飛機同隔離位吹水
佢地黎港澳玩7日
Show俾我既相都係高樓大廈同馬場
仲問我住喺幾多樓

人地講旅遊嘛
香港人生存就梗係唔好住啦

呢度嘅人好似唔多了解香港咁
世界級夜景呀
香港嘅大自然呀
旺角呀
對鬼佬嚟講都好有吸引力

同一個地方可以見到山，水同高樓大廈
呢樣係得香港有。

問心嗰句你又咪係要自圓其說先強調台北
我就唔信你腦海入面唔係針住成個台灣啦

講遠左sorry

最緊太多人講移民，有感而發。

台灣幾大 香港幾大？
咁樣黎比

台灣最美麗的風景是人!

唔係話你講野錯
不過睇下個post 講咩

曼谷係正喎

柒撚左仲要死撐

港女：韓國冇野好睇?部隊鍋幾多頭腐啊，菜啊，面啊。。。啊仲有！泡菜啊。。。泡菜。。。泡菜啊。。。
定係你日日係屋企打飛機唔知韓國有幾好??[/

不如你諗個好啲既例子再覆我啦

有山有海有沙灘 仲要係好多 交通方便易去
係呢個世界有咁既規劃既大都會應該冇乜邊幾個有

yes

佢做乜鳩

有張圖講 以前住係香港
宜家住係一個叫香港既地方
其實真係睇到好心up

搭電車

此時一旁幕僚趕緊阻止柯發言，但柯仍不願停歇，說說自己去過香港好幾次了。

隔離幕僚都想㩒住柯狗
反而呢度崇台狗就爭住奶柯狗菊花

搭港鐵
港鐵世界第一 唔計加價既話（好似係）

兩大垃圾

除左平之外我諗唔到台灣有咩好過香港

我唔睇書 台北真係無乜野買
啲衫同香港差唔多價錢

呢條柒頭把口真係好撚無家教

台灣一個小島有什麼好看的，好像回到大陸一樣

人地有一人一票
港豬依世都贏唔到台灣

買本香港旅遊書睇下啦
香港不知幾撚多野行
認識下香港既歷史
發掘下香港既故事
剩係講以前英殖啲建築已經sm你地
再講下本地華人文化、信仰
話香港冇野睇嗰啲根本唔熟香港

上次亂行行左台北個迪化商圈
好似香港海味街咁 但少好多野睇
海味街仲多海味睇過佢

居住：台北贏晒
旅行：台北同香港差唔多, 價錢決定一切

真心唔知韓國有咩好玩

屌你老母咁你講下香港有乜撚野玩啦
你咁撚醒

要人講就知你幾無知

禮拜三夜馬 馬場啲鬼佬多到我以為去左外國
其實幾好氣氛 有band show 又有野食下 巴絲得閒可以去下

外國白人好中意去鴨記 D鬼仔 FD去完好興奮

半島世界級啦掛

有台妹重唔夠？

雖然係咁， 但都覺得香港好啲
食野黎講真係無得輸

你唔單止弱智連視力都有問題
上面咁多巴打咪講撚咗香港有咩玩
唔撚識碌返上去睇呀？
講下香港好處就叫打飛機你都痴鳩線

台狗

香港酒店好鬼死貴

其實成日話懷念港英
呢一代有幾多係熟港英歷史
以前cctvb套香港倒後鏡做得幾好
以家赤化晒就唔好講啦

鴨記係香港本土文化之一

why？

台北 行入內街仲柒過支那三線城市

講咁耐都冇人講重點
無論講食定玩，無都唔敢講台灣一定高質過香港
但講旅遊就要企係遊客既角度，咁當然要睇付出同一價錢既情況下，可以係依個地方得到咩程度既享受。
如果咁講，同一個價，我敢講無論食定玩定多元性，台灣旅遊質量都高過香港多多聲啦。（預十萬八萬去一次旅行除外）

利申，有錢我去日本啦
貪去香港比服務員黑面，去台灣食黑心油咩

柒都係特色

對於亞洲人黎講 香港冇咩特別
對於鬼仔（特別係鄉下鬼）黎講香港好有冒險性
行個上環都行一兩日 日日都去食雞蛋仔
利申 經常接待鬼仔exchange同學

而家重點都唔係台灣定香港好啲
係佢話香港冇野好睇好無聊
定係你覺得呢個係事實???

粉嶺, 元朗咁囉
不過台北係舒服, 生活節奏慢, 粉嶺元朗就……

超越咗小島未啫

邊個話無價值 尖沙咀火車站 郵政總局靚撚到癲

戇撚鳩鳩 做個市長都講埋晒啲咁低級嘅說話 睇死台灣比中國撳住砌

ptt啲垃圾台仔都屌鳩柯文哲失言啦
講下香港好就玻璃心

啲鬼佬叫平雞 實話第一

台灣多甲由, 坐車定酒店都有一堆

我個人就覺得香港好正, 不過d人覺得唔岩玩就真係唔好黎, 我自己唔會遊說佢乞佢, 橫掂香港真係太逼, 逼已經唔好玩

台仔國父啲史跡好多都係香港 台仔學人講文化史跡

舊總局真係嘥
完全舊倫敦建築feel
如果今日仲留得低真係晒夠篤眼篤鼻

Link?

合歡山

你咁答啫係你都認同台灣旅遊好過香港啦
絕對冇一個地方係完全冇野好睇無優點
佢內心都係用香港同台灣比較完講岀黎，
你要捉佢用字就成件事冇討論價值啦。

講海味批發香港係世界第一

香港 悶唔洗講啦 仲要咁多水貨客

台北狗也不屌

好多台狗屌柒香港喎

睇埋佢內心咁勁
咁成件事就冇討論價值啦

我追撚左咁耐post 都未見講到台灣有咩特別野玩
祟台撚快d 將你引以為傲嘅台灣介紹比我聽
等我sem break 去探親戚冇咁悶

逐個留言睇都有人係清醒
但主流就係台狗都係智障

成日有人拉政治黎講
自己睇下台灣個社會幾撚亂先啦，充滿仇恨治安又差交通又亂

台灣南北都成日互屌

其實d人互相攻擊有乜用？真心膠唔明支那最想睇到 港 台鬼打鬼，呢d真心膠真係蠢

另外，有班港豬最鍾意妄自菲薄，永遠隔離飯香，點救香港？點令香港獨立

荷里活啲鬼佬寧肯去蝗國嘅上海外灘攞景
台灣？不了

前提係 要識中文先至可以享受到台灣種方便
香港個package就係地方好撚細
好多地方可以免簽過黎
但每個人總會搵到自己鍾意既野
食瞓玩可以去九龍 海洋公園
睇古蹟又有local tour行上環,
玩水可以去長洲淺水灣
仲要全部野都可以英文ko

市區淨係搭電車已經好正

講錢
依加街市買餸咩
不過你但求有得出境就得咁我都冇咩好補充

仲未有人駁到

台北係唔夠香港比
但個人好鐘意台南咁悠閒，人口密度唔高
香港走去邊都係迫迫迫

八卦版即係高登時事台
全部野都有既定立場
認真既人會去專板

互屌都係網上兇狠
台灣啲兇殺案多撚到 跟住日日都死亡車禍

搭電車 尤其是夜晚 再轉天星小輪
呢個行程坐左咁多年都好鐘意

台北人成日屌鳩台南人落後返鄉下種田
台南人就屌鳩台北人多兇殺案同風化案

唔講錢講乜
不過如果你有幾千億身家次次旅行都洗幾千萬既我無野好講

有啲人開認真post，台狗駁唔到就唔會覆，好易沉
每次提到香港，留言就清一色支那人/中國香港/中國城市，完全冇論點

淨係點心燒味對鬼佬嚟講已經屌打台日菜
利申:識好多鬼佬過嚟一個禮拜五日燒味都唔撚厭
好懷疑佢晌老家是咪食開屎

究竟點解咁多正評

大腦同埋右手既好用又方便
我希望你都可以擁有

香港都日日有人跳樓啦

兇殺案同自殺點比

屌你咁講大撚把香港人一個禮拜七日夜市都唔撚厭啦
唔通佢地係香港又食開屎?

呢個情況已經持續左好幾年
台灣人基本上除左日本人 其他民族都好憎 亞洲黎講

第一
台灣只係打住都會旗號嘅大陸地方
去過台北兩次 話就話台灣最發達地方
但係周圍啲地都仲係爛到一忽忽 市容又似大陸
城市規劃唔洗講 馬路行人路住屋區商業區都亂

第二
咁撚大個台灣同人比旅遊業GDP都仲要比輸
仲要區區台北市市長都咁大口氣只係會惹人話柄
就算唔同你講錢 講人數同國家分佈都屌打台北

第三
上面班垃圾香港人俾人踩到上心口都只係識笑騎騎
仲要幫個ON9台北市市長講嘢嗰班廢柴應該趕哂返大陸
你地唔deserve住喺香港
連香港最出名維多利亞港都冇幾多人講
就知有班撚屌連街都唔多出 目光又淺又窄

海港就好多地方都有
但係沿海港發展得又發達又靚嘅海港全世界都唔多
維港唔單止又發達又靚 附近又多設施 服務又齊全
吃喝玩樂衣食住行都咁掂

以前鬼佬同事帶佢啲親友嚟香港都一定係尖咀維港先
海景就好多地方有 都市化嘅港景仲要日夜都咁靚仲要真係冇幾多
山頂可以同時望到自然+現代+海港又係好多鬼佬嘆為觀止
另外鬼佬好多都對老香港有興趣 即係舊式茶樓 廟街/鴨記嗰堆NEON招牌街 中環綠屋等等 就咁舊區嘅話其實冇咩特別
但係遊客多數就去完最熱鬧都市區再去舊區
現代同古代強烈對比同時又融合埋一齊 自然覺得好過癮

最重要嘅係香港有特殊歷史背景 英國佬嚟過 日本仔又侵過
由蚊滋咁細條嘅漁村發展到今時今日世界知名海港都會
加埋中西文化滙合咗咁多年 鬼佬至BUY呢啲fusion嘢
嚟香港搵咩國家嘅嘢食都好 你數得到嘅國家有錢就有得食

睇到上面班on9細蚊仔連香港有咩好都唔知 一味識踩又冇料
香港有呢班人住喺度真係慘撚過蝗禍
返大陸執牛屎啦你班傻鳩

仲有26 46互屌仇視
法官放生殺人犯
台灣社會根本就極度戇鳩反智

罪案率邊有得比 人地大香港咁撚多

柯p講事實, 20年嚟支那破壞晒香港最好嘅嘢
而港豬又無好好保衛自己個家園
知恥近乎勇嘅心態都無

算啦 班崇台狗只會話你玻璃心
毫無論點又以為自己好威咁

香港人真係垃撚圾
應該學下台灣之光鄭捷，唔敢自殺就去地鐵殺人，做件轟轟烈烈嘅大事然後等死刑先識玩架嘛

香港勝在有蝻

而家有人攞罪案率同香港比?
唔好以為自己住係台灣自己就變左台灣人啦

如果你只係街市買餸時先睇價錢，其他消費唔睇價錢牌既咁我冇得駁你，但我相信客觀黎講，人應該都係會用錢黎衡量消費價值。

玻璃心呢個詞而家被濫用得好緊要
基本上比人鬧你
你反駁返
就會比人話你玻璃心

你話我崇台又好乜都好啦
起碼我住台灣覺得同香港比輕鬆好多
個個月去一次國內旅行玩極都唔厭

老實講有咩好嘈
16年香港唔得唔計蝗有8.5M遊客
台灣唔計蝗得7M 仲要係台灣唔係台北
成班人喺度話香港冇嘢玩冇嘢睇 如果冇嘢玩冇嘢睇都多你百五萬你應該檢討下

崇台狗一句玻璃心收你皮啦
打咁多字做乜

而家佢話唔係香港住得好唔好
係話香港好無聊冇野好睇喎?
唔好衝出嚟柒啦

住台灣輕鬆 =/= 去台灣旅遊較好
你講緊既係當地人既生活模式
唔係旅遊方式

自問祟日撚，去過日本D乜叉"百萬夜景"、"三大夜景"呢D
同維港真係蚊同牛比

因為支那嘛, 死都要黐埋去台灣

仲要佢隔離啲友禁住叫佢唔好講
都知佢咁講野係有問題啦

仲要有好多人話唔知點解鬼佬中意香港多過其他亞洲地區我都好撚surprise
你班人中學小學有冇讀歷史
香港同西方關係深厚
中西文化滙聚 無論下至飲食上至建築文化都體現到出嚟
金鍾一帶建築文化淨係前高院都夠做完美示範
咁當然鬼佬都已經去咗好多年呢啲地方 去得多都可能厭
所以香港有長洲西貢離島吸引埋其他要求嘅遊客 假日一樣遊客多到傻

三大夜景係日本唔知咩咩協會自己搞出黎
兩次都有維港夜景頭三 然後 加個日本夜景
藉此將維港夜景同日本某地夜景對等
吸引遊客

所以我咪講返台灣玩極都唔厭囉柒完未

佢話香港好無聊冇野好睇同你覺得台灣玩極唔厭有咩關係??

所以旅遊黎講 台灣 > 香港
解答到你未?

保硬唔保軟有撚用

屌佢老味見到嗰班人就扯咗
住緊福地仲要拎個垃圾地方嚟打飛機
港豬二字真係冇得輸
全世界最睇唔起香港真係得香港人

而家佢都冇攞台灣同香港比

多謝宣傳

台港一盤散沙咁
俾人講一兩句 傳媒刻意放大分化就打晒大交
點一齊對抗外敵

講罪案率就拉去土地大細，講到兇殺案就拉去跳樓
崇台崇到你咁樣真係可悲
好行唔送

屌佢講得出呢句背後既意思咪即係話台灣 > 香港
閱讀理解拎幾多?

算啦人地住台北 當左自己係台灣人啦

你e d柒頭快撚d 移民去台灣啦
竟然會覺得一個多元化已發展地區會衰得過一個發展中國家

佢又講得岩
仲以為而家係80 90年代既香港咩
而家已經係換晒血既港口啦

你話台灣特色係兇殺車禍嘛 香港特色都係學生跳樓啦
仲未了解到?

磨合過程之一, 好事嚟

好彩佢走咗
香港已經好多蝗
少件咁嘅傻閪簡直係迼福人群
唔好返嚟

剩係睇個post正負評比例都知香港幾撚可悲
成堆井底蛙衰到同台撚一樣水平

話台灣特色係兇殺車禍因為已經諗唔到台灣有咩其他特色
柒少陣啦

移左啦傻西 你班港豬咪慢慢打飛機話香港幾撚好囉
住都無得住行都無得行啦

因為有好多好蠢既真心膠

其實佢背後講緊既係台灣社會安全問題...

係咁踩多香港一腳嘅到底係有幾唔了解香港，無錯香港係好細，但講旅遊根本就無得輸，要現代化又得，舊城風格又有，郊野沙灘海岸應有盡有，點會不值一提？

成日講埋哂台港一家親嘅廢話
台狗當我地繁體支那睇我地唔起呀
你估我地係係美國同日本呀？

我夠可以話除左學生自殺諗唔到香港有咩特色啦
咁都講得出口你老母覺唔得覺你柒阿

你要自己降級 冇人吹得你脹架

有錢人黎講 香港應該係世界級好住
窮撚黎講 台灣應該好D
唔明你奶台奶到咁係咩心態
利申: 窮撚

你離開香港真係冇揀錯
我代其他香港人多謝你咁偉大貢獻香港社會
PS:記得帶埋你屋企人扯 生埋啲咁嘅仔

香港有咩特色你都諗唔到咁你都幾無知
好彩你移民左去台灣 為台灣增添更多笑話

降完級我輕鬆好撚多唔洗係香港條街逼黎逼去
日日OT通頂做野都唔夠供樓
一個月難得幾日假拎哂黎訓教

咁點解唔降?

自以為高人一等做香港人結果辛苦完一世乜都無?

去香港洗幾千萬
唔誇大事實就駁唔到？
冇錢就咪學人去旅行啦
去旅行係想體驗當地套有既文化，兩個地方既文化都唔同你都可以用錢黎比較

出賣左

台灣有咩特色你都諗唔到咁你都幾無知

啲招牌真係唔得

你自己乜都冇又代表人乜都冇？
講旅遊又扯去生活？

全世界真係得香港人睇唔起香港
去過外國住就知
香港好多野都頂級
只不過香港人自己take it for granted
其實香港好多野值得我地去自豪

係
部份人唔自己發掘香港
淨係識埋怨 自踩 真係好嘔心

你講比我知啦 反正上面一隻崇台狗都冇講過
同埋我唔去垃圾地方唔係好清楚

普遍香港人都係打份牛工囉得未？

出賣左啦

咁講旅遊你講乜野返工呀
而家working holiday呀？

你會唔會想知非洲人生活成點啊 台灣關我撚事咩

呢個真
有巴打例左咁多香港好野
崇台撚想一句 台灣>香港就算？

又係喎 國父係香港留低好多腳毛

每個人對每個地方既感覺都唔同 自己發掘會有其他體會
我唔鐘意香港最主要係我唔鐘意逼到仆街

佢既論點應該得 生活節奏較慢

香港最屈機一個咁細地方有齊咁多樣野
有新有舊、有中有西、有市區有郊野

諗下而家係金融中心既中環，後面已經係郊野公園，搭三個字地鐵去到平民區既深水埗，搭半個鐘巴士去到淺水灣游水，搭一個鐘船去到長州梅窩
其實係好神奇既事

屌你問非所答
全部崇台狗都係垃圾

即係你承認你頭先將你既個人主觀感受代表全世界？

其實你去台灣係好合理 我睇得出台灣啲大學係好啱你讀
香港人好多人有樓有車 好多人每星期返40個鐘
自己撈唔掂唔好誇大到成個香港都咁落後
仲有而家個POST係講緊旅遊 呀傻鳩台狗

問佢台灣有咩特色又答唔出
一味踩低香港

永遠討論緊香港有乜玩果陣啲人都會拎成個國家黎同香港比
好多謝你咁睇得起香港

又問非所答? 你理解能力係咪真係咁差
好啦咁我講白少少 我覺得台灣風景吸引又唔代表你鐘意
我鐘台灣人既真性情你又可能覺得佢地虛偽
咁撚樣講落去講到港獨成功都未講完
哂鳩氣

好多人有樓有車 睇到你呢句已經唔想睇落去
新一代有幾多個供得起樓養得起車

我就粗略打咗一版香港旅遊特色出嚟
但係呀台狗就淨係識跳樓 逼 佢唔中意 乜乜物物
台灣有咩巴閉 咁多頁都未睇到
我意思唔係話台灣差
但係有咩咁巴閉一定要去你台灣先有

問你有咩特色唔係問你鍾意人地啲咩
特色即係獨特既色彩
定係你覺得全世界得台灣人真性情?

係香港人先中意踩香港人
見到人地踩自己仲要大大力踩埋一份
港獨有望

咁歐洲咁貴 同一個價咁計
旅遊價值未超級低

香港最唔好係無論你行緊銅鑼灣尖沙咀定係旺角
都係見到同一堆舖
台北相對有更多特色小店

真係想搵日試下由堅尼地城搭到筲箕灣

人地話自己住台灣喎
我等緊睇台狗角度嘅台灣有幾出色呀
等我學吓嘢再決定去台灣邊度參考吓都好呀

agger
成班人淨係識人云亦云
要香港爭取更大自主性
先要班人學識點appreciate香港
要建立民族自豪感
台狗睇唔起我地我地就要反擊
唔係自怨自艾,覺得'香港係咁差架啦'
要develop到香港人可以好自豪同外國人講'I'm proud of the city I came from'
睇怕仲需要一段時間

係咪英國人黎？

台灣最美的風景是人 去到淨係睇人都抵番哂了

唔欣賞香港嘅人係應該學嗰個台狗快撚啲走
少啲呢款傻鳩先係造福社會

幫班台狗講定先:成班玻璃心

城市黎講香港實多嘢睇過台北
講風景溫泉 台灣連支那日本都比唔上

以前畢業去左台北旅行
住西門町附近
夜晚落去行..
去到第一日同同行既同學講左句...

屌你老母根本係講普通話既旺角

返黎香港幾年後發覺..
屌家陣旺角真係個個講普講話

不如講下台北有咩嘢玩 同埋有咩可以屌打香港先啦
只係夜市 夜市
香港可以食晒全世界嘢食添呀

玩 有三個主題公園（馬灣嗰個就真係衰啲）、AIA嘉年華（定期舉行）、遊繩、攀岩、滑浪、游水（有幾個仲有幾個有幾層樓高嘅滑梯）、滑翔傘、好多一流景色嘅露營地點、工廈入面大大小小不同游戲房；

睇 有世界級夜景、世界地質公園、知名麥理浩徑、幾十個大大小小博物館、中環馬頭隔離個大摩天輪、博覽館、動植物公園、離島（大嶼山、南丫、蒲台島、長洲） 、全球最高的戶外青銅坐佛嘅天壇大佛、同埋隔離昂坪360；

定期又會有世界級賽事、大型頒獎禮及展覽係香港舉行（MAMA、方程式比賽、Art Basel ）

鳩諗都有咁多嘢睇咁多嘢玩
我知香港比鄰國侵蝕緊
但其實香港都仲有好多嘢值得我哋自豪
你哋話冇嘢玩同睇 係因為啲世界一流景色景點
一早已經融入咗你哋日常生活入面
所以先覺得冇咩特別 其實係識得搵 香港真係好多嘢玩同睇

游香港咁細嘅哋方已經可以試搭晒海陸空交通工具
景點一個接一個 交通又方便

希望香港人可以愛香港多啲
自然會發掘香港嘅優勝及獨特之處
台仔咁樣踩香港 就算香港衰成點都撲出嚟撐啦
更何況香港真係夠料 同 人哋成個台灣鬥

仲有好多MV同電影都係香港取景

不用分那麼細

淨係講沙灘同行山已經完虐好多國家

唔記得港鐵縱火？

台灣跟本冇討論價值
點解台灣最美的風景是人啊
因為冇野好講
只係一個冇特色既地方棟左啲人係度

淨係個夜景都屌打垃圾台狗啦

秒左

都唔明點解有部分香港人咁睇唔起香港，唔係話香港世界第一，但一個咁細嘅地方有咁多好睇好玩好食之處，根本就好amazing好吸引人，只係可能大家住得太耐take it for granted

函館？

既然成日話台灣最美的風景是人
咁惟有去台灣時溝左d 台妹佢

屌你叫崇台狗點駁

只係講台灣本島已經有無數咁多睇到你哇一聲既天然風景
唔好話台北唔好玩乜乜柒柒 你試下自駕遊去冷門少少既地方
果種清靜你係香港點搵到 無錯香港既夜景真係世界級呢樣我好撚同意
香港亦有好多地方我鐘意 但好難搵到一個有天然風景既地方比你坐係到望住個境諗下野囉

同埋如果你地黎台灣多d主動同本地人傾計 好多人既故事可以好吸引
當然香港都會有 但唔知點解次次搵香港陌生人傾計都會比人當係痴線佬

香港係個島

香港過夜客9M呀 入面歐美旅客多過台灣多多聲

祟台撚呢
又有咩論點啊

你廢姐 講完

thx for sharing

香港最美的風景是港豬

日本呢？

其實佢咁咪即係鬧佢啲潛在泰國客仔 on9 ，而家揀去無聊的香港，唔係佢有趣的台北

原來生意係咁做
marketing 係話其他競爭産品垃圾 (亦即係話對手啲客幫襯垃圾)

長知識了

政府無特別發掘啲舊區比人知姐

仲有好多博物館
當然唔係淨係科學館個d
仲有鐵路博物館呀茶具文物館呀個d
細細地
但都係特別野黎

打咗咁大段嘢出嚟 都想香港人可以撐返香港
睇自己人踩返自己人 愈睇愈灰

話台灣>香港嗰啲人，
可能因為係比錢過台灣你會搵有咩玩，
但幾何你會專登查自己住緊哋地方有咩新嘢玩

話泰國vs香港 我都會有啲保留
話晒佢哋打正旗號玩旅遊配套又真係幾好
wa diu 台灣vs香港
仲洗諗嘅 香港啦緊係
仲要人哋“市長” 挑機先

新加坡講英文比例高香港好多

上大帽山，或者去西貢都得啦

香港島算唔算
可能人地市長以為香港島=香港呢
不過冇可能啦 話哂都市長喎

你肯搭船 去荔枝窩一樣得
係香港人唔知姐

夜市的確係人地既特色 香港係可以食哂全世界既野 但大集團又佔左烘幾多部份?
價錢又點樣?

主題公園 全台有幾十個出名既主題樂園 出名既有六福村 劍湖山世界 義大 九族文化村 八仙樂園 etc.

嘉年華 台北經常舉辦好多國際性既嘉年華派對 遲D桃園會有Looptopia Music Festival 有世界性既DJ陣容 香港幾耐無搞過咁大既派對?

遊繩、攀岩呢D太多唔講

世界級夜景博唔到呢樣我都認同
台灣都有好多遺產潛力點(玉山國家公園, 大屯火山群etc) 唔敢話屌打地質公園
但應該比得上

睇咗咁耐優點係得
景靚
靜
唔逼

係
一發堀左都會變質
要同人分享既最好都用英文寫
等班支那人唔會又搶貴啲租

無知一問 其實犯罪率唔係計%㗎咩

根本好多地方都仲好靜
但好多人冇去唔知
或者假日去過大澳長洲多人到咁就覺得成個香港都咁

要靜要景靚要唔迫？
歐美度度都係
人影都冇隻

當你用全台同香港比就已經輸左啦 人地柯市長講台北啊

真係好難諗 我相信去鶴嘴行山一定好多人
嘈到佢冇得靜靜地思考
啲景一定好差

呢啲我去雲南唔好
高原少污染 夠晒靜啦掛 中意睇星咪睇咯

講得好好

犯罪率係罪犯/總人口
話明率當然係相對比例
但係d祟台狗話地方大犯罪率自然高d wo

好撚同意
求下大陸人唔好再黎

攞郊外同市區比
人唔笑狗都吠

根本佢唔應該咁 sell
香港台北機票咁平
正路梗係叫啲人順便睇多個地方

邊有理由鬧人地泰國客去緊嘅地方係垃圾

香港起返個環球影城就差唔多...旅客人數直線上升

得個靜字無用 風景唔靚個心都會好亂
之前渣車上南投既溪頭既杉林溪公路 個景靚到我坐左係到兩個幾鐘諗通左唔少野

樓呢樣係煩啲
車既話就睇你住咩地方
公屋撚唔算難
同埋住你肯住新界 養車供層村屋又有幾難啊

台灣大學 將就吓啦

香港成日比荷里活取景 台灣有幾何比人取景

冇人想知

老實講DJ我唔係好識

但入面都有D千萬views計既參加者既

喂呀哥，身為遊客會唔會得閒理間餐廳係咪大集團

台狗比人取一次景就會開始打飛機

睇下 ig 就知香港大把自然境好靚，係生活逼人冇人得閒去感受啫

旅行就另一件事了

上面d 巴打都講咁計嘅話大陸屌打全部
有高源 沙漠 山峰 盆地
不過呢 祟台狗嘅智力大家都知

世界百大DJ陣容

得返歐rc

真心香港唔係好
但台灣仲撚垃圾

得返歐趴係到死撐

第1 香港好多地方好靜好靚 係你唔知
第2 如果你知但夠膽講香港郊外個景唔靚既 我一定寫個服字比你

大佬大陸呢d地方幾難去阿
接受現實啦成日覺得香港No.1既話同台狗有咩分別

撐唔到幾耐 佢都係選擇性回答

係阿我真係唔知 有無介紹下? 下次返香港去完話你知

最慘係想入嚟分享完香港特色 想學吓嘢
等咗幾頁諗住有咩好嘢啦
靜
唔逼
景靚

我想話其實我屋企樓下都好靜 我都OK諗到嘢

佢去左台北之後就變左台灣人啦

赤鱲角機場完勝桃園國際機場
半島酒店完勝圓山大飯店
太平山頂完勝象山觀景台
昂坪360完勝貓空纜車
長洲完勝淡水
葵廣完勝各大夜市
黃金商場完勝光華商場

咁你住台北去南投未一定要幾個鐘車程
同埋 冇人覺得香港no 1
係香港仲有好多地方值得大家欣賞
而唔係柯p 講既乜都冇
甚至好多地方都比台北優勝

去台灣點解唔去去大陸
有咩景係台灣有大陸冇
仲可以俾班大陸人打下飛機賺票房

黎得香港多主要係因為香港身份特殊
有東方味得黎又唔會有太old school
加入西方原素都唔會突兀

得紅字認同

上面已經講左幾個 自己拉上去睇啦
但去完唔使話我知啦

屌你有冇腦架
我幾時有講香港no.1
我意思係香港面積唔係大 你拎全台灣同一個城市比較咁唔洗比 所以上面d巴打講係台北比香港
你成個台灣主題公園都唔夠香港多
地質唔夠香港黎嘅話 就收撚皮la

十個台仔九個閪
留名睇人屌我係港豬係井底蛙

覺得自己好撚幽默?垃圾崇台狗

你要咁先入為主我都無辦法

再突然有個留言係：
係囉 香港冇特別 跟住又唔見人(我唔係叫你一定要追post 同mon post)
然後就冇限loop

台北去過一次已經唔撚想再去

港豬

桃園機場與泳池完美融合，已經完爆香港機場

明明講緊香港vs台灣 點解變咗香港no.1
台灣大學連智力有問題都有得讀?

如果係要講埋面積既話香港係屌打台灣 咁細個地方乜柒都有
咁你會唔會開心少少
雖然呢樣我都認同

睇多幾次唔該你

化糞池

293 : 48

打咁多字真係辛苦哂
不過, 多字就係道理咩

認同
香港真係無野玩
台灣可以單車環台 夜市 多野食

香港食屎都可以4 50蚊

七樣你認同四樣仲話香港唔夠台灣揪

叫佢唔好撐喇，成件事根本係柯文哲失禮，每個地方都有值得旅遊嘅價值。

真心單係桃園機場鐵路起到而家先起好就知交通係咩料

講真你認唔認同冇人會care㗎
外國遊客認同就得

終於明點鮮崇台狗話桃園機場贏香港機場 原來佢地有咁大個泳池

七樣代表全部?
我又唔係盲撑台灣

可能人地好 Enjoy 窮撚生活, 全部地都起千萬樓, 全部都係 copy cat 商場
一個 被地產霸權 渣乾渣盡既 地獄都拎嚟打飛機

講柒香港都有水舞間啦

屌原來我睇唔到紅字 自膠

連登仔最憎嘅泡菜竟然係香港之上

講數字香港多台灣百五萬遊客
仲有冇得駁

其實你地以鬼佬黎唔黎而作標準
骨子裡咪又係崇洋

天災都拎嚟笑 , 佢地有乜資格話柯 P 笑鳩香港 ?
港豬既質素

你講又一城？
機場vs 商場？

無視

本時就好撚憎 蝗
為左贏台灣 就拎埋嚟打飛機 ?

台妹: 周子瑜全球排第7
港女: 最索嗰件100大入唔入到?

你唔舉啲台北完勝香港嘅嘢出嚟

剩係識用正評嚟打飛機
啲崇台狗又一個論點都冇

連登: 黑鮑 遠近馳名

講下優點就話人打飛機
你自己陽痿就死遠啲

印象中個data 係減左蝗架wo

Sor 唔記得講個數係扣左蝗
仲有冇野講

嗯

已經扣咗蝗客嘅數啦柒頭

仲有
銅鑼灣完勝西門町
港鐵完勝台北捷運
啟德郵輪碼頭完勝基隆港
香港大學完勝臺灣大學

班崇台狗又衝出嚟柒

計埋蝗贏台灣幾條街la
特登唔計蝗你班祟台撚仲衝出黎柒

睇清楚呢個post 討論既題目係邊先啦撚樣

你要我講既咪講囉
台北101 > IFC
台北信義夜店區 > LKF
西門町 > 旺角
臺北市立美術館 > 香港美術館
臺北市立動物園 > 嘉道理農場, 動植物公園

夠未?

外國=鬼佬

其實旅遊數字代表咩啫 ?
多 D 遊客 代表 個個地方吸引 ?
個世界咁大 , 好多好靚既地方都未必多遊客架喎

屌你，最靚男人榜，大腸排第2位添

等咗咁多頁崇台狗都係冇講台灣旅遊有咩獨特之處
一味識離題
搵兩個吹得吓嘅優點都冇

咁你講哂啦

啱呀，香港不嬲都只係食食玩玩，有咩睇？

淨係 單車旅遊 就已經完勝 香港啦

代表d遊客鐘意無聊嘢？

咁你講哂啦 [/quote]

多 D 遊客 代表 嗰個地方吸引 ?

最多人識既維港同山頂已經係睇啦

慢慢黎先
外國朋友黎香港，你會推介佢去邊?
尖東睇維港? 太平山頂睇夜景?

香港既旅遊業已經比自由行毀左
大家大方向只會係吸引大陸人來港鳩嗚
無諗過點樣真正發展香港既旅遊業

咁全球第7 帶動左幾多萬遊客

屌真係好撚柒
自己quota data 柒咗而家搵位兜
旅遊數字唔代表咩都講得出
答到都唔想再答 你搵d 有論點嘅point 上嚟先再講

代表d遊客鐘意無聊嘢？[/quote]

你自己都有質疑啦

數字 根本唔係畀你地拎嚟打飛機

人哋洗錢去旅行冇做過research?
多人嚟唔代表吸引你都講得出

講緊旅客數字又扯去景點
崇台狗真係龍門任佢搬

係
不過我都係鐘意講廣東話多d

101有觀景台已經屌打IFC 個商場起碼平民都有幾消費下
IFC真係買野買唔落

夜店區 我連台妹都唔拎出黎講 只係講公關親和力同埋消費都屌打香港幾條街

你自己都有質疑啦

數字 根本唔係畀你地拎嚟打飛機 [/quote]
旅行你會揀啲吸引你既地方定冇興趣既地方啊?
自己柒左就深潛算啦
你而家越兜越柒

你自己都有質疑啦

數字 根本唔係畀你地拎嚟打飛機 [/quote]
質疑？ 笑你on9咋
畢咗業未呀你

唔引吸咁黎托杉呀

多 D 遊客 代表 嗰個地方吸引 ?[/quote]

係啊，遊客只係咁啱經過香港，香港一啲都唔吸引

拎 旅客數字嚟 打飛機

又唔正視 依個 post 298 vs 51

又係咩玩法

肉酸

喂 頭先先入黎既踩港撚爬下文先好冇
仲要我們巴打打多次你睇啊?

質疑？ 笑你on9咋
畢咗業未呀你[/quote]
佢連反諷都未學。。。
不如祟台狗去台灣讀移民算la
唔好拉低香港人IQ

ICC未上過唔評論 但我講緊IFC

觀嚟把撚咩

香港十日入邊都唔知有冇一日個維港係唔濛既
好心你地出下街啦

撻個數字出黎當自己駁左

你覺得連登可以代表d咩？

現實係有人發展香港生態/文化旅遊
香港都有唔少有歷史價值同自然生態特色地方
自己搵nature tour hong kong都有資料
不過香港地方就係得咁大 要鬥多係應該搵返個相同份量嘅地方
台狗咪試吓去同日本鬥囉

btw
單車tour唔係冇 不過好有特色咩

不如你答左點解旅客多唔代表香港吸引到人先啦 唔好轉移話題

唔正視 連登民意 又咩玩法呢

咁icc 呢？
人地ifc 係高消費地區 你想買50條褲係咪唔岩邏輯？
每個地方都有特定既消費者

因為香港國際高地高過台北囉
出名 D , 就會想去 that's all

並唔代表 個地方吸引 D

少少 off topic，呢個問題唔係崇洋喎

根本喺新一代尼講，香港嘅深層文化就極度西化

喺成個亞洲自由主義同個人主義植根最深就係香港，當然你講飲食呀，娛樂呀嗰啲仲係同區內緊密聯繫

但同一時間，中日韓台仲喺度俾明代後嘅變態儒學壓逼緊

香港人用接近自己文化角度睇野有咩問題

真係唔識貨
台北101醜到冇朋友，下面商場冇嘢行，觀景台香港有ICC，仲靚
LKF鬼佬玩得不知幾開心
香港美術館不知幾多好嘢 遲下M+又開張，直頭屌打啦
嘉道理農場有科研用途，開發咗嘉美雞 臺北市立動物園有咩貢獻？三杯雞嗎？
要比就應該同海洋公園比，有得睇動物又有得玩

剩係香港條街咁撚多人已經唔使講啦下嘛

俾藍營同土共分化咗都唔知
大把綠營同台獨雨傘革命幫我地打氣你唔講

想去咪即係吸引到囉 on9

喂 你連個正負評係撐港定撐台都未知啊
不過睇到個po都知應該係邊一面啦

你屌我都因為你駁唔到啫

港豬迫慣左, 就老屈外國人都好鍾意一齊迫

咁多位崇台巴打 爬咗文未
好多巴打已經提出咗不同可以屌打台灣嘅嘢
只係一直講幾多人正負評有咩用
正負評各自代表咩 我話正評代表已讀又得 柯p白痴又得

你又要撐台仔，又唔攞數據 打段嘢嚟反駁
咁點討論

講開又講， 崇台巴打們 係咪成世人只係去過台灣咁大把

條街多人=無聊,冇野好睇?

咁點解香港咁細又可以出名過台灣

仲呃自己 無敵啦

未見過踩港撚 講一個完整既point

拎正負評同research 比
我就知同你講黎都浪費時間

其實問我香港有邊到去好
我都唔知講邊到好

連登係香港遊客咩
發展旅遊係要吸引班遊客 關連登咩事
咁柯p走去曼谷做乜 唔上多啲ppt宣傳

[q uote]

仲呃自己 無敵啦[/quote]
呃自己嗰個似係你

why not ?

唔怪得香港無民主啦

你依句撐 689 , 777 政府都啱用

讀書少講唔出定係冇
我真係唔識分
嗰件自稱台仔講咁耐好似邊度都未去過咁

秒

靚唔靚好撚主觀唔想哂鳩氣同你係到嘈
但LKF又拎鬼佬做標準? 我都係台北夜店識好多鬼佬話台北好玩過香港又點睇?
你自己有無去過先?

講科研大連森林動物園都有做科研

大把景點喎

讀下 港英香港屎囉 國際金融中心 個名出名咋 , 你有撚份咩

靚唔靚好主觀 但係台灣啲景又靚過香港

日本>>>>台灣

得個講字 咁我都係LKF識全部人都話香港好玩過台北啦

on 9 , 依家係連登仔 支持 柯 P 講得啱呀

你地自己唔係主流 仲死撐

同埋國際地位高都係一個吸引人既因素黎

Amsterdam London New York 有邊個 global city class 嘅都市嘅市區係唔逼

當然唔同類型城市有唔同客源，但香港本身嘅 positioning 係想做 world class global city

between 其實客嘅旅遊興趣真係冇乜好批評

唔同人鐘意唔同野好正常

我係唔明點解柯生可以喺啲客面前，變相話啲客去垃圾地方

因為踩港撚係冇邏輯 仲問
香港多人去 =/= 香港吸引
連登正負數300:50 = 香港垃圾

講左幾撚多次只係個人感覺同你講呢樣野哂鳩氣
理解零分定失億?

屌你老母真係笑死
人地講緊數字本身嘅學術代表性
人地researcher 做曬research 得出黎嘅結論咪有代表性 你拎呢d 同正負評比較
甚至正負皮本身嘅諗義係咩都未define 到
你柒到咁深潛好過la

果班人打Lol打上腦

淨係講夜景香港肯定係全亞洲最靚，冇之一

你去 YouTube 求其 search 下啲香港旅遊 vlog

啲 comments 真係極少彈香港，咁已經夠

同其他城市比其實有乜意義

仲好撚小學雞d 論點

崇台狗邏輯:連登正負評可信性>>>專家research

隻隻崇台狗都無視柯市長句嘢
選擇性失明

乖啦 追下post

一個連基本民主制度, 連衣食住行都被渣乾, 仲要受制於空氣差 同埋地產露權
既地獄 都值得你打飛機既

你真係好忠心 同狗一樣

洗唔洗下下都錄音比你聽?
都係果句 你去過哂2面未先
未就不如收下皮先

拎個廢啲既黎講
係呀係呀，香港m記脆香雞翼餐完勝台灣滷肉飯呀，有冇得駁呀

之前泡菜有條宣傳香港既片
留言好多都係話好想去
咁即係香港吸唔吸引

咁多人一聽到台灣就起曬桿
香港有西景點咩，放假你叫我搵個地方去，我都唔知去邊去
香港旅遊業係serve支那人咋，支那人係唔需要有質素既野

自稱台狗: 呢啲嘢好主觀 唔想嘥時間同你嘈

自稱台狗: 台灣啲景靚過香港好多

我兩個都上過
ICC觀景台真係唔錯
南望維港兩岸璀璨景致
北望獅子山下平民風貌
西望昂船洲及日落美景
東望九龍半島繁華氣象

講起Hollywood 取景， 如果識行內的人，大概會知道近呢幾年好多國際電影都係台灣取景，只係唔會講比你地聽

十日有冇一日係唔濛 ?

撐港撚講兩句 ?

呢個真
ptt都有人察覺到呢樣野
手法都係差唔多，完全係無理據式屌對岸

係知名阿不過無香港人覺得好玩囉 知名既原因係香港差唔多所有Club集中哂係一條街姐 你估香港d club好撚好玩咩

講緊旅遊呀撚樣
講忠心點及得你條崇台狗呀
台灣啲垃圾地方都奶得咁開心

香港人行山都要比連登仔屌啦
笑撚死
叫遊客行山

咁不如鬥下星期日 全世界邊度多香港人多啲吖
正負評各自代表咩 又唔知 咁都可以攞嚟做 reference

買唔起樓就要發哂癲咁踩香港?
去到台灣你又買到樓咩

做過reference 都知個分別係邊 加埋佢個語氣
似中學雞多

因為依度死撐既人 一直睇唔起 澳門 蝗 台灣囉

佢地自己要做華人第一嘛

香港除左港豬仲有咩

仲有平時啲山都多人過旺角

幫傻西答：屌得個講字我都識講啦

agree
但係講垃圾，香港唔差過台灣

你不如search吓top harbour cities 先啦呀崇台狗
你一個人拉低哂整體台灣人嘅質素 點好意思呀

一個市長咁講野
唔抵屌？

好似d非洲人專登黎香港跑馬拉松咁

日本南韓年輕一代夠畀財閥、廢老揸乾啦，你咪試下話日韓無旅遊價值囉，你唔畀佢地屌柒咩都得，歸屬感你識條春

你咪露底囉 傻仔

講到尾 咪就係 你地 咪就係 地產霸權下既得利益啫
所以咪一直話 香港好囉

記者特別追問柯台灣與香港有何差異，此時柯語
出驚人，直言「香港很無聊，香港一個小島有什麼好看的」

點睇都係成個台灣同香港比啦
咁你大咁多又真係冇得比既

但我唔覺世界上有咩地方係會無聊 邊到都好總有好玩既地方 係睇你想唔想去
如果淨係去市中心行街買野，我諗十個九個地方都會係好無聊

我屌你啦 追post 睇下人講左咩先啦
起你老味鋼咩

算啦毒撚冇朋友同佢出街 日日係屋企打飛機咋
點知邊日濛唔濛

你自己講香港出名過台灣嘅
又唔答我點解
又話遊客多唔代表中意去
做咩啫你 其實係咪反串架你

仲有ICC唔會迫你行過晒D旅遊商店先行到去出口

講起Hollywood 取景， 如果識行內的人，大概會知道近呢幾年好多國際電影都係香港取景，只係唔會講比你地聽

連登仔當台灣人係咩
放假一家大細飛去香港行麥理浩？

痴撚線 人地講一句野就討論左38頁

咪講過囉睇返上面啦盲撚

話維港唔撚濛既, 不如由今日起 日日去尖咀影個維港嚟睇下 ? 連影十日嚟睇下?

點呀 敢唔敢 ?

全亞洲最靚
訓醒未

祟台撚講野愈來愈斷章取義
論點+論証又拎唔出
不如深潛la 好嗎

喂 握成拳頭能捱下去 問你台灣有咩好去啊
答未啊 香港我們巴打就講左一大堆
到你未啊 係咪最美風景是人啊
你有料咪對返上面巴打篇文
一樣一樣咁搵台灣野屌打我地香港囉
講東講西做乜姐?
你講得出我咪服囉 一味踩港 又唔講下台灣有咩好

我發覺佢唔係崇台 佢淨係踩低香港
似$0.5 多

唔會講就冇人知?咪因為台灣冇特色 冇人睇得出
係香港拍個啲一眼就睇得出啦 仲洗人同我講?

係最靚阿 唔濛果陣
不過北京日日送大禮呢

香港人就係咁，有d人唔識欣賞自己長大既地方，
你問我，香港整體一定好過台北， 我城是最美的。

樓上好多巴打都列左唔少景點得外國認同， 或者熟悉的地方沒有風景，有d人總係唔識欣賞香港美既地方，

我唸呢d人通常平時生活少出郊遊，發掘唔到真正既香港

都唔知邊個無出街

嗰班傻仔 到底有冇去開尖咀架 ?

答我未?
垃圾5毛踩港撚

大把人少山 你淨行新假期個d 未多人囉

濛都可以講
北極光唔係成日睇到你又點睇

雖然香港已經無得救
但點解次次有人踩香港
一定有一大班人衝出來踩多兩腳先開心
香港俾人當垃圾你會開心d?

答我未啊 屌你老母
係咪要google啊

答唔到你要人點答

你睇清楚, 唔係踩香港

係唔想有 D 人唔認香港已經變成垃圾啫

夏天冇北風會好好多

行完麥理浩再行帕架山

香港全年唔同時間都有不同特色活動
長洲太平清醮、大坑舞火龍、新年花車巡遊、農曆新年煙花、國際七人欖球賽、海洋公園哈佬喂、香港藝術節、香港電影節、法國五月

台北有乜？

哦 , 原來個靚景 有時間性架？

1001記得開新post繼續互屌

又選擇性失明
五毛有冇第二招?

睇撚左十次都搵唔撚到咁你咪Search我個名搵囉
又盲又蠢

呢類post通常都係有人認同＞有人用行香港山好正/好多日本人專登黎香港行山反駁＞正反雙方駁火＞反方怒屌香港就係你呢種人睇唔起自己地方點點點

都係個句 好多巴打屌既唔係柯p
係屌有香港人唔知 自己地方其實好好 同唔惜珍惜

咪係，咁都話無玻璃心

冇樓就話香港垃圾 買唔起咪移民
而家有人留住你咩?

係唔係亞洲第一我就唔知喇
不過外國人覺得係WORLD TOP FIFTEEN囉

quote多次先
同埋有巴打 話人哋問香港有咩玩唔識答
可以由宜家起做下功課 周圍搵下發掘下 自己去埋就最好
到時再有人問起就識答啦

其實有啲想知崇台嘅巴打 點解比人開到名踩 都可以幫返人哋打飛機咁好嘢 你哋係咪野仔嚟
又冇數據又唔可以逐一提出例子反駁
但你又住緊香港 香港又咁多嘢玩同睇 都可以唔知

全世界黎講都top3啦

繼續拎層樓打飛機啦

香港人 真係 世界級奴才

整體係差過以前好多 無得救
但唔代表所有野都係垃圾 你搞清楚
你要講 台灣d交通真係垃圾到
唔通我又會話台灣唔適合旅遊？
旅遊來講香港係仲有d價值

緊係啦港豬永遠要做亞洲第一
但又願意比洋腸騎住

仲未回我
係咪冇貨喇?

又濫用玻璃心
唔知呢個字點解咪亂用啦

所謂既靚其實只係多燈光姐
而家山頂望落黎咁多支那招牌，睇見即刻扣分

叫個遊客飛黎香港行少人行既山

條街多人唔會影響人旅遊意欲？
成街都係大陸人大大聲講野，你香港人去日本見到呢種情況都憎啦，公民意識又低，乜呢d 唔會影響到遊客咩而家？
剩係識話人小學雞，笑撚左
係香港行一轉個人已經燥到仆街

8 點射幾支激光

哇 世界級夜景

人地唔認同架啦又

北極光咁一定唔係靚景

我女朋友係台灣人，我地早兩年就係成日互相飛香港台灣搵大家
咩濕地公園嗰d都去過晒，又去HKU感受下嗰種殖民地色彩，一般要帶人去嗰d大澳赤柱咩灣咩灣都去過。元朗都去過，上過川龍飲茶。
山又行過

其實我係帶過佢去好多地方喇，我唔知佢覺得點但係我自己好少覺得邊度係我會好自豪咁要帶人去

台北都唔係一個多野玩既地方，黎黎去去都係夜市永康街華山文創之類，不過好處係周圍都有唔錯既cafe，而我自己係好鍾意食地道野，例如烘肉飯，排骨飯，火車便當，有間海南雞都好食

反而太fancy既野食我唔鍾意，一般都過譽

呢樣真 香港逼到人燥

邊個話唔會

咁你未搏下囉
一味講玻璃心冇用既

理性討論又俾人拉埋嚟講
POINT又大把人俾哂 崇台狗就一味鳩UP老作踩
自己覺得靚啲又得 多人唔代表好啲又得
得咗 邊個玻璃心我真係睇唔透

係有班人以為香港仲好似以前咁高質姐
俾支那陀衰曬，仲以為好馨香

死台狗除咗嘴炮仲識咩
吠大聲啲添喇

係衰左 但未到冇野好睇同無聊

夜啦訓啦聽朝準時返工做奴隸

老友
香港唔差嫁...
講夜店 老蘭唔差 咩人都有
講食 中日西泰越樣樣精
起碼無黑心食物 台灣跟本十樣有十樣係食壞人既化學野
香港人住慣 緊係覺得悶

啲崇台又扮睇唔到

咪係, 臭左就係臭左

仲要唔認喎

即係撐蝗無搞死香港啫